網頁版連登,點可以令表情符號識"郁"

設定自己搵, 唔識字就算撚數

我搵唔到偏好設定

已解決

大力chok 個mon